type R EK9洗費

勁想買返架EK9玩
如果只做假日車，想知一般有乜洗費？特別係消耗性物品。
乜Q都唔識，請盡指教

唔計改車
泊車係最高消費

其實90年代日本車，真係無乜太多嘢整。
係定時保養就可以。

利申：以前揸DC2

食唔食油？

有冇budget可以提供參考下？

真係無乜喎，係壞冷氣可能麻煩啲囉

舊本田真係冇咩整 最煩反而係電器e.g. 冷氣
食油就一定食架喇 食成點就睇閣下幾多轉先轉波囉 下下爆tec咪

依家勁多果d日本汽車拍賣交易，成日見到d 4分、4.5分車，個分其實信唔信得過？

個分係俾內裝外裝同係唔係行得走得
Check唔到暗病

可以有咩「暗病」？

乜都唔識學人玩ek9

冇咩整，得閒check下偈油，水箱水，生銹，膠邊有冇入水

1500cc 油費多極有限
牌費又平

漏油問題一定有
不過整錢真係唔貴
定時入偈油踢下佢算

1600喎

Ek9 1500cc？
咁fd2 咪得1800cc

其實有乜問題？

係呀，我乜都唔識架
聽日新車落地你唔好出街添吖，我怕車死你

EK9點樣新車落地法

打比喻姐。

真心鐘意就得，買咗返嚟可以慢慢學，唔使理人點睇

買左前期定尾期

尾期

記得定時check偈油

換條鬥鈴 spoon n1 walk得

Seeker翼

玩EK9 又係唔改都好夠玩 真係洗唔到幾多錢
如果係無冷氣 加手搞窗版仲正

睇下你點玩，平有平玩，貴有貴玩

平玩咪換套tein，enkei es
得閒跟下偈油水箱水
如果食水食偈油就儲定錢

貴玩咪全車換新
最近有朋友整左部返黎99年，岩岩出牌
新膠邊，水撥兜，連全車羅絲都換新
全車底擔返新
新錶台，新門板
改套就得套AST 避震，enkei es，spoon鮑魚
咁就玩左30萬

有心Keep車 呢D洗得直 如果玩兩玩就放就無謂

佢係長keep車既，我第一次見實物靚到呢
不過就衰在對櫈，部車整得太新太好
同張櫈形成既對比太大，如果換埋靚櫈就不得了

思域 EK
大踢 斬尾
四輪獨立嘅雙搖臂
啱哂鐘意車震嘅我同你

想要最型速度 一定揸ek斬尾

要買就係日本翻架 就算唔翻架都搵啲岩岩翻個啲
香港地車真係不了 鍋過哂

想入你條女個西窿聽朝Call 你

舉辦左個路扑但係唔好撚腳痹

齋睇文字已經濕濕地

仲未有人入黎屌響喉，難得
好羨慕樓主。我都想出部cl7

其實我都係打緊飛機咋

係咪落埋機器搞嗰部

二姑！二姑！二姑！

Ching 有時你真係難分真與假

有錢既話我都想出部fk8 玩下

有好幾次親眼睇住部fk8駛過（藍色），齋聽佢低沈又肥壯嘅叫春聲已經扯痕晒

香港暫時未見過人渣fk8

可能係我唔好彩

見過P牌FK8 女車手

出多啲街

成日都見 反而FK2就少

FK8同2都好撚多 成鳩日見

早兩個月先俾架 FK8 撞撚完